2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十五輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

沈卓盈v文詠珊
鄧麗欣v黃翠如
孫慧雪v陳法拉
袁澧林v林泳淘
陳煒v黃心美
麥美恩v岑麗香
簡幗儀v劉佩玥
黃心穎v莊錠欣
陳嘉寶v彭慧中

冠聯第十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十五輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-12-9 12:30am-10:30pm

(4)沈卓盈vs文詠珊(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:32am-10:32pm

(6)鄧麗欣vs黃翠如(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:34am-10:34pm

(8)孫慧雪vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:36am-10:36pm

(5)袁澧林vs林泳淘(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:38am-10:38pm

(15)陳煒vs黃心美(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:40am-10:40pm

(10)麥美恩vs岑麗香(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:42am-10:42pm

(17)簡幗儀vs劉佩玥(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:44am-10:44pm

(13)黃心穎vs莊錠欣(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-12-9 12:48am-10:48pm

(7)陳嘉寶vs彭慧中(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽已經圓滿結束
上址為成績公佈,歡迎查看

香港女神總會盃第三輪秩序 每日賽事開始時間均為當天凌晨零時

第三圈比賽日1- 2017.12.13
(乙)湯洛雯vs王敏奕(乙)
(超)張曦雯vs朱智賢(乙)
(甲)陳嘉寶vs文詠珊(冠)
(超)趙慧珊@SGvs游蕙禎(甲)
(甲)黃智雯vs沈卓盈(冠)
(超)苟芸慧vs岑麗香(冠)
(冠)林泳淘vs林穎彤(非)
(超)朱千雪vs陳穎欣@SG(超)

第三圈比賽日2- 2017.12.14
(超)謝安琪vs陳法拉(冠)
(非)陳靜vs簡淑兒(超)
(甲)劉穎鏇vs簡幗儀(冠)
(超)李靜儀@SGvs杜小喬(超)
(超)倪晨曦vs陳嘉倩(超)
(超)林嘉欣vs鄧麗欣(冠)
(超)麥明詩vs馮盈盈(超)
(超)李佳芯vs陳瀅(超)

票已投

即時積分榜
16 6
17 6
18 6

每個回覆評分又幾方便

yes

沈卓盈v文詠珊 26(+2)-33= 28-33
鄧麗欣v黃翠如
孫慧雪v陳法拉
袁澧林v林泳淘
陳煒v黃心美
麥美恩v岑麗香
簡幗儀v劉佩玥
黃心穎v莊錠欣
陳嘉寶v彭慧中

沈卓盈v文詠珊 26(+2)-33= 28-33
鄧麗欣v黃翠如 39(+3)-22= 42-22
孫慧雪v陳法拉
袁澧林v林泳淘
陳煒v黃心美
麥美恩v岑麗香
簡幗儀v劉佩玥
黃心穎v莊錠欣
陳嘉寶v彭慧中

沈卓盈v文詠珊 26(+2)-33= 28-33
鄧麗欣v黃翠如 39(+3)-22= 42-22
孫慧雪v陳法拉 21(+2)-45= 23-45
袁澧林v林泳淘
陳煒v黃心美
麥美恩v岑麗香
簡幗儀v劉佩玥
黃心穎v莊錠欣
陳嘉寶v彭慧中